過埋今日，下星期開始要集中返搞

今叼好明顯係分薄哂
每邊都唔多人
話就話游擊，但你都要keep住多人先可以俾人睇到民意無減退過
呢樣野業淺藍同淺黃風向係好重要

今日好明顯係分薄哂
每邊都唔多人
話就話游擊，但你都要keep住多人先可以俾人睇到民意無減退過
呢樣野對淺藍同淺黃風向係好重要

喺維園哂住打字打錯哂

推

Push